### ЛР 8
Написать программу, которая создает окно с двумя элементами управления типа самоотрисовывающейся кнопки (OWNERDRAW), для каждой из которых должен быть задан какой-нибудь рисунок. При нажатии на первую из них в окне выводится рисунок, состоящие не менее чем из двадцати графических примитивов (линия, дуга, полигон, прямоугольник, эллипс – каждый из перечисленных примитивов должен быть использован хотя бы два раза). Вторая из кнопок должна стирать данный рисунок.